今晚泡菜狗同大陸狗加埋會拎幾多張紅牌?

唔知會打幾多次交

要求吾高，每邊幾條友斷腳就夠

直接變mma is ok

往死裏打

大陸佬豬波老羞成怒

all in左弱智紅牌

希望有人死

兩班都垃圾
岩岩又有薩得危機
今晚一定好好睇